[PS4] [GTA Online] 鑽石賭場搶劫任務

見網上都冇咩攻略，不如大家討論下用咩方法過~
暫時我只玩過強闖，係咁跌錢

點會冇呀求其youtube search都大把

玩扮野啦
入場用保全
離場用國安局
直穿highway拎npc車係城到避 / 入sewage

直接天台跳傘走去對面搶直升機啦
最多跌廿萬，每次都穩袋二百幾萬完場

初哥玩GTAO冇耐
個人道實驗室要點先觸發到? 做完第2個任等左好耐都未有反應

有冇巴打一齊瘋狂打劫

我覺得最緊要溝通
呢到有冇GTA discord群 招隊友

之前睇人直播可以無聲無息咁搶劫
最後可以攞到2百幾萬

呢排可以chok 金條bug 攞到上限3百幾萬先走

等
同埋等

而家有冇人玩